原封不動好好長大的Red Velvet澀琪！ 母胎美女鑒定完畢

照片幾乎涵蓋了澀琪成長全過程，從軟糯的幼兒時期到萌萌的兒童期，再到淑女氣質逐漸養成的學生時期，看完只想說澀琪絕對是母胎美女，純天然。幼兒時的澀琪小臉肉呼呼的，明明桌子上擺著錢和美食，但大眼睛一直盯著生日蛋糕。

上了幼稚園的澀琪五官逐漸長開，不變的依舊是小肉臉，讓人看了忍不住想要捏一把。

隨著慢慢長大，澀琪的嬰兒肥也慢慢消去。

上學之後的澀琪氣質漸顯，長髮飄飄，五官精緻，竟然有90年代清純港星的味道。

出道之後的澀琪那肯定是更加精緻了，可鹽可甜，隨時隨地都有一種偶像劇女主角的感覺。

唾涎欲滴令人動心 MA-MA-MA-MA-MIA
勾起一些感覺 MA-MA-MA-MA-MIA
甜甜蜜蜜在乎內心 試過試過這美味 整整一生都會牽掛

超靚熊熊❤️❤️❤️❤️

my gf

嘩我性癮她

咪撚On9

祝福你

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!
好好味呀! 冇得頂呀!

唔小心J咗牙熊細個張相

做得好!

你現已留在我的心窩之中

囉囉攣 人失控

兩情相悅如今我有了你

再理智都無用

你現已留在我的心窩之中

囉囉攣 人失控

對住你流露傾慕與愛意

我愛你梗不同

嘩 好正

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

佢個肚池...

小時候的seulgi也很正...

硬左

個胸由1歲就無長大過

Blind 9

落妝再驗證

屌你咁冇陰功zip張牙災落去既

點解佢單眼皮得嚟咁吸引人
明明其他單眼皮啲女都覺得好醜

我係阿喪分身

佢好男仔嚟

大胸普衫唔令...